唉好想死

喺香港地做同性戀者真係好難，
基本上喺街無論同男友有咩親密舉動都會俾人話，
真係好攰了

離開香港 或者唔好在視別人眼光 睇人眼光永遠好難做人

88

咁你改呢個ID不如直接自殺燒炭死
反正你都冇鳩用

未接受到咪返屋企先lo, 一係去外國。起馬都叫有男朋友😑我連女朋友都冇

working holiday 跟住唔好返黎
識幾個Friend係咁

啱啱先係隔離覆完同性戀....
利申反對